‘抖音’母企攻港金融：招聘 屬「港漂」限定，本地人免問

【本報訊】字節跳動（ByteDance）面臨各國封殺，旗下社交媒體抖音（TikTok）亦撤出香港市場，但集團卻計劃進軍香港金融業。本報發現，抖音正以「松鼠證券」申請商標註冊，上月更經獵頭公司招兵買馬，但只要求聘請內地到港工作的「港漂」，未考慮本地出生港人。

Source:

告去平機會得唔得？

我淨係望住個封面都望左成分鐘

得

平機會今次又唔出聲？
龍門嗰陣又衝出嚟？

條女左邊波上面腫腫撚左

平機會

等制裁

來香港搵食
但唔請香港人

平機會剩係平腥港人個機, 呢單明顯會覆你無違規

歧視香港人

請人請支那人, 做生意都要淨係做支那生意
真正內循環, 唔好扮野

中大講師黎明 縮咗去邊？

有無證據先？

平機會：我們都是中國人，要求不涉及任何歧視，港青應考慮大灣區的機遇

之前平機會話要告餐廳
話餐廳告示只招待香港人, 唔招待中國人

我等睇平機會雙重標準

正常，紅色資本講出身，外籍人員他們怎麼敢請，思想不統一，叫真·香港人擁護支那沒可能

之前經過見到旺角洗衣間有間街邊衫鋪寫到明優先請新移民

困都要困返去中國,唔好比佢地走出中國

係咩？ 我有朋友係咁俾依間垃圾叫去interview
驚土地人唔彩佢咋掛

好多中資都係咁

唔係乜野新聞

通常會用要求係native mandarin speaker 做掩飾

一睇到本地人就知唔使浪費時間申請

人識鬼蟲話咩

歧視喎

漂撚走啦漂

Exact7ly..... 最慘係唔單止中資係咁,

外資但係 HQ 喺北京或者上海, 然後請 Office 都係咁.

一向中資都係咁做，一大堆大陸人請過嚟，做滿7年就成為xiang gang人。唔係點溝淡你本地人

戇鳩到
搵班唔係本地人去搞本地marketing
咁到底個market係對住咩人

死返支那啦

恒馳咁囉

瞓撚咗九年啦

漂你老母

去入境處報黑工會簡單d

松鼠證券 係 螞蟻金服d friend?

撚有本地marketing咩，香港tiktok都bam左
佢借殼上市咋？

燒錢洗黑錢

係大得滯包唔住谷曬出黎

好多鬼婆會咁，好撚淫

，切勿以身試法

支那肥水點會流別人田

香港人邊會肯幫佢哋監控

藍絲又做二等公民
可唔可以留番幾個洗廁所既位比我地五百萬愛國藍絲

講明就告得
冇理由唔受理掛

入香港市場賺香港人錢但係唔請香港人

依家連扮都費撚事
依家其實係驚你唔知 要話埋俾你聽

擺明就費事有香港人入去跟住爆鳩佢監控
其次就係幫人拎7年身分證

告完上蘋果日報, 跟住冇左件事

咁不如直接話請支那人啦
港咩漂啫

藍絲有冇得入去做？係咪當藍絲係condom？

係

屎都冇得佢奶

張圖條女好大波

明顯話緊你知香港幾年後淨得返中国人 香港人再教育緊仲想返工？

好難，佢淨係同agent講

當然搵港漂啦，被人發現將資料送中仲得了

推上蘋果

殖民地

港漂死全家

理論上得
實際上唔會理

佢會話非職權範圍㗎

藍絲奶唔奶到一官半職呀

請埋香港人你又話去做嗰d香港人奶共架啦

條囡幾得, more

同中國平安一樣回血劍搵走資佬笨

平機會告鳩佢

共諜露哂底冇人再信佢咪潛水囉

分裂香港人? 香港人唔係中國人?
犯左國安法?

話時話仲一大堆香港人 幫襯富途

連登最多人用既應該係富途

違反wto要求?

寫明招聘 某個地區的人

歧視?

殖民地企業係咁㗎啦
等班藍絲仲戇鳩鳩
英國殖民地時期佢啲公司去到殖民地開分公司都係只聘請英國人

唔係呀，我識得個D大陸上市公司都有請香港人，不過係做。。。。。。司機芝嘛

關我撚事
支那賤畜公司請翻支那賤畜咪啱囉
即使係港豬 貪入去比支狗恰咩戇鳩鳩
你班支狗比我地香港人睇唔起係你地自己攞黎
自己圍爐啦柒頭 都就比美國摺埋要圍爐就快啦

依d 應該日日上去問候下d支那人 等佢回支那發展

無隨便加入呢啲比美帝製裁CCP 公司，唔係咪好野，將影響你的職業生涯，將來去第二間公司比人當CCP間諜。

但係都支持去平機會告，唔比呢啲喪家狗當港人無到。

聯署支持封殺微信同TikTok

平機會奶緊支那狗屎眼，唔得閒

係從QQ年代開始內部全部係軍人
點解抖音唔請外人因爲全部係黨軍
美帝制裁銀行唔玩中共點面對解決

司機都不如，淨請執垃圾

賤種想帶班賤蟲嚟香港搶野

平機會呢？

唔爭在睇埋黎明沖唔沖出嚟

Fuck off

可以咩

公道啲
所謂知情人士都唔知係咪真
又fact check 唔到
任蘋果噏

香港依家堆政府機構為黨服務

集香港人資，但係就唔請香港人肉酸到……

BTW……又可以玩音樂椅

佢會答你香港人同支那人係同一種族 所以不構成歧視

其實無人想做
金融狗除外

借機輸入大陸人 唔好俾佢地咁做

香港市場有幾大呀，笑左

可以

平機會係咪要主動介入？

佢地本身就香港畢業（大學或者碩士）

唔係種族歧視 佢地唔會理

以後間間都淨係請支那人 香港人做二等公民

咁由唔好好似藍絲怨婦咁輸打贏要

唔好理佢分乜港漂/土生土長香港人
由得佢

另一邊廂
就係攞正牌要係待人接物，日常生活，讀書工作上，分開及特別注視土生土長/大陸/大陸落黎/etc，確保各群組有同/不同嘅待遇

講真佢哋請大陸人仲好
我有屋企人去咗中資投行做
人哋買飯盒返去食
問人哋做乜撚嘢唔買富臨同大家樂
呢啲咁嘅公司 你做撚埋我個份啦
食飯都要問你點解唔食劣食

唔一定，好多中資都會請大陸或者其他國家grad嘅大陸人嚟香港做野，同香港畢業嗰啲用iang好似係唔同visa嚟

係香港起公司做跳板姐
你唔係真係以為佢係打算 market 係香港下化
係香港都係洗錢姐

藍色KOL100 幾時出嚟話岐視

封關就話岐視呢啲係咪岐視

得條撚，除非佢大大隻字寫明本地人不了，否則根本零入罪可能

Visa 咁易申請
記者visa 就要國安組審核

藍屍：去英國咪做二等公民
中資：唔請香港本地人
藍屍：我......係一等公民

大陸人好L懶，成日搞關係駁唔洗做, 請埋d咁既人點係香港市場競爭

應該係工作簽證

都好既，一制裁直接閻家鏟，歐美唔洗心思思，驚攪到本地人。

再嘈連平機會都換埋做港嫖

唔係要打造上海做國際金融中心咩？做乜嚟香港呀？返大陸集資啦⋯⋯

其實咁點解要黎香港？又黎消耗香港？用內地人套香港個朵黎昆外國人錢？

雖則香港個朵臭晒，但都仲香過大陸

內咩撚野地